點睇班空姐失業？

個個出黎做修甲做play group 賣保險

仲有健身教練

其實有咩咁大件事，日日都有人失業。

夠食到疫情完啦 洗你條死毒撚理?

空姐牛肉飯
空姐雞肉飯
空姐刺身飯
空姐火鍋
空姐燒烤
空姐cafe
空姐糖水
空姐壽司
空姐便當

大把野做

活雞供應上升，活雞價格下跌

由飛雞變走地雞，咪又係雞

洗唔洗開幾十個post

我諗起空姐牛肉飯

笑撚死
點解你會覺得空姐失業就要做呢D

是但打扮下去做ADMIN MKT 都大把公司請啦

賣底底

賣子宮

笑撚死
大把公司請
仲以為係兩年前

靚個班咪唔怕 醜個班真係做雞都唔掂

平常心

連登仔睇野好窄真係
其實空姐係咪除左空姐 就只係得雞呢條路

有咩點睇呀！有能力嘅人唔會驚畀人炒.

都係果句, 香港地女人就算唔做野都無問題

坐台都5000雙鐘起跳

唔好搞笑啦 喺香港做女人會搵唔到食架咩 正唔正經都一樣